{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65614&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도프리독애견펜션"
    },
    "text": "海と隣接した位置に位置するペンションでゆったりとくつろぐことができます。 風景は美しく、コッチ海水浴場は車で5分、泰安光祭りと安眠島自然休養林は車で9分の距離に位置しています。 オンライン決済の場合、基準人数のみ決済可能で、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 追加料金は1人当たり20,000ウォンです。 フリードッグハウスプールビラにはプール2つと愛犬の遊び場、駐車場があります。 室内温水プールとスパを利用するには事前予約が必要です。 愛犬同伴可能で、愛犬無料は2匹から追加料金が発生します。 天候により屋外プールが運営されており、愛犬スパ、愛犬カフェ、愛犬遊び場もあります。 干潟体験道具や海漏らし道具をレンタルすることもでき、バーベキュー施設には炭やグリルが提供されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海と隣接した位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場や泰安光祭り、安眠島自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合、どのようなことに注意すればよいですか？",
            "answer": "オンライン決済の場合、基準人数のみ決済可能で、追加人数は現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行けますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴可能です。ただし、2匹以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール2つと愛犬の遊び場、駐車場があります。また、室内温水プールとスパを利用するには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "天候が悪い場合でも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "天候により屋外プールが運営されており、愛犬スパ、愛犬カフェ、愛犬遊び場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際、必要なものは提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭やグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内のルールはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の運営について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 497
    }
}